地盤手足申請左建造業個$8500防疫基金未

C字頭51xxx 中銀仲未收到

有牌未返過申請唔到

啲垃圾手腳慢到
我18xxxx 等到下個月都似

我9萬幾個,有撚排等

HSBC 仲未有

我boc 都仲未有

我今日收到,我HSBC, 中銀過數過黎

有無人4萬幾已經收到?
我都係4萬幾未有

44xxx hsbc未收到

等緊批

收左

C字頭

我都係冇返過 都申請到

有冇試過申請 試下先

係咪架你 我點解唔得

2xxxx 上星期已收到 恒生

人哋都話明無出入過地盤嘅裝修師傅都申請到

第二輪申請都收到 8500

個app 係咪有bug完全打唔到户口號碼

呃你做乜？ 要工人註冊證

注冊左 等消息

一樣
但會唔會比你申請但唔批？

冧巴三萬六 上個月三十號已經收到

1xxxxx jump

C hing 4皮幾係仲有其他申請?

可能已經派晒

我估結果係咁

新注冊？？？佢要係唔知19年幾多月之前注冊先得架喎

有牌就得，不過要睇你個牌幾時注冊

2019年1月1日至2020年4月8日期間為註冊建造業工人，或其他相關條例下的指定建造業註冊人士（持有相關證明文件）

C字頭4萬幾 等左3個禮拜都未有錢收

派左好耐

9xxxx仲未收到

收咗係咪會再同你講？

遲你地一日
13xxxx
睇黎有掛

2萬頭 今個星期一收到

我8萬幾呀屌
一收到錢即刻換電腦

Pish

8xxxx
今日收到

審批中

15xxx 幾， 睇黎有掛

上個月18申請到依家都未有消息，7xxxx

申請左幾耐

想問下 兩 三年前整左工人註冊證 但而家唔見咗張卡
有冇得去補領然後再申請防疫基金

18號朝早申請

巴打要Del app再down過
我都係咁 打去問CS佢話個app廢

11萬幾未有

14xxxx 是否收皮？
可能要等到下星期

5月20日申請

之前申請左第1輪1500蚊 用支票收 已拎錢
上網睇話唔洗再申請第二輪 會自動俾
但第二輪都仲未收到 係咪要再另行申請？

3個禮拜先到7萬，我10幾萬咪要等多3個禮拜